Zij hebben het recht te verlangen dat terug."
"Dat klopt, Dorian," huilde Hallward.
"Niets is ooit helemaal waar," zei Lord Henry.
"Dit is", onderbroken Dorian.
"Je moet toegeven, Harry, dat vrouwen aan mannen het erg goud uit hun leven."
"misschien", zegt hij zuchtte, "maar ze steevast het wilt terug in deze zeer kleine veranderingen.
Dat is het probleem.
Vrouwen, zoals sommige geestige Fransman heeft eens gezegd, ons inspireren met het verlangen te doen meesterwerken en altijd ons beletten uitvoeren."
"Harry, je bent verschrikkelijk!
Ik weet niet waarom ik u zo veel."
